好耐無食M記, 依家m記有咩好食?

麥炸雞?
依家特價餐係邊3款?
豬柳蛋好似加價加咗好多...

冇

饅頭漢堡

黑旋風

乾炒牛河兜亂

m記收銀妹

依家自助

麥燒雞
朱古力批

M記咁黃都唔食?

依家仲有朱古力批
之前飲雲呢嗱奶昔 一時有一時無

把聲勁溫柔

Double cheese bacon burger
big fries
IRN BRU

珍珠奶茶新地同麥旋風

咩係IRN BRU

珍珠奶茶係長期有?

唔係奶茶，係新地，期間限定

我日日都係食佢早餐咋，30幾都幾抵，其他時間罷食，食黃店抗爭

蘇格蘭汽水

巴打識貨

今日轉左紅豆批了

一定要McCafe先有?

真？

想試, 但要甜品站先有...